[野雞大學] 中大(深圳) 2017 收生分數全廣東省最高

原來深圳中大收生分數係 2016 年已經超越左廣東最高學府 中山大學 (大陸 TOP10，以前廣東第一)
係浙江既收生分數都贏埋浙江大學 (大陸第三名校)
睇黎當年深圳開分校既決定係正確

港中大（深圳）招生分數逐年升高，已經連續兩年成為廣東省內院校中錄取分數最高的大學。
今年錄取的文科學生最低分597分（全省排位：955名），全部位列省內26萬考生的前0.3%，超過一本線77分。理科學生最低分604分（全省排位：3551名），全部位列省內35萬考生的前1%，超過一本線120分。

另外，絕大多數省份錄取的理科考生均位列前2%；文科招生方面，絕大部分省份錄取的文科考生位列前1%。
看來今年港中大（深圳）可謂是學霸雲集
除此之外，這些“學神”們也慕名而來啦！
↓↓↓
廣東省理科第一名
福建省理科第二名
山東省數學單科第一名
雲南英語單科第一名
都將港中大（深圳）作為首選
希望能在這所既有中國文化傳承

笑死
大陸人口裡說不，中大求其上去開間分店都屌打一堆「百年學府」

牛津 劍橋 北京開半校
北大 清華應該係咁先

到時XGU同CU-Shenzhen又可以爭啦

人地收 TOP1%，CUHK / HKU 仲收緊 TOP5%

Shitty仔出黎吠未🙈

香港果間18分就入到

又拎一科黎講

UST 17分入到
UST班垃圾幫深中大奶袋底都未夠班

中大人為此喜悅

but to be fair,
in terms of students quality,

Mainland China top 1% ~ Hong Kong top 3-5%

呢樣真
一年既考生仲多過香港人口

廣東省 35 萬考生，TOP 1% 即係前 3500 名先入到深圳中大。香港 8 萬考生，TOP 5% 即係 25 分左右已經入到港大